{
  "__________src/components/Donate.vue__________": "",
  "Copied to clipboard!": "클립보드에 복사되었습니다!",
  "__________src/components/FAQ.vue__________": "",
  "Close all": "모두 닫기",
  "Expand all": "모두 펼치기",
  "General": "일반",
  "What is Group Income?": "Group Income 이란?",
  "Group income is a voluntary {strong_}{a_}Basic Income{_a}{_strong} system for you and your friends. Our purpose is to ensure, as fairly and efficiently as possible, that all members of a group receive a minimum income (mincome), using the income streams flowing into that group.": "Group Income은 당신과 당신의 친구들을 위한 자발적인 {strong_}{a_}기본 소득{_a}{_strong} 시스템입니다. 우리의 목적은 그룹의 공동 수익을 이용해, 가능한 한 공정하고 효율적인 방식으로 그룹의 모든 구성원들이 최소 소득(mincome)을 받도록 보장하는 것입니다.",
  "How does Group Income work?": "Group Income은 어떻게 작동하나요?",
  "When a group is created, the group members decide its mincome. Each month, group members volunteer their monetary contributions to the group. Throughout the month, group members can share their non-monetary contributions to the group. At the end of the month, monetary contributions are divided among the group members who have not yet crossed the mincome threshold.{br_}{a_}Demo{_a}": "그룹이 생성되면, 그룹 구성원들이 mincome을 결정합니다. 매달, 그룹 구성원들은 자발적으로 재정적 기부를 합니다. 구성원들은 또한 그룹에 매달 비재정적 기부(non-monetary contributions)를 할 수 있습니다. 한 달이 끝나면, 재정적 기부는 아직 mincome 기준을 충족하지 못한 그룹 구성원들 사이에 나눠집니다.{br_}{a_}데모{_a}",
  "What are the “Group Income Shorts”?": "“Group Income 쇼츠”는 어떤 내용인가요?",
  "They're a {a_}series of videos{_a} we're creating to answer various questions about what Group Income is, how it works, and to explore various ideas related to it.": "Group Income 쇼츠는 Group Income과 관련된 다양한 질문에 답하고, 아이디어들을 탐구하기 위해 만들고 있는 {a_}시리즈 비디오{_a}입니다.",
  "What is Basic Income?": "기본 소득이란?",
  "Basic income is the amount of income required to meet any individual's basic needs. On Group Income, the basic income will ideally be the same as the group's {i_}mincome{_i}.": "기본 소득은 개인의 기본 필요를 충족하기 위해 필요한 소득입니다. Group Income에서, 기본 소득은 그룹의 {i_}mincome{_i}과 동일합니다.",
  "What is mincome?": "mincome이란?",
  "The mincome is the minimum income that the group aims to ensure for each member. Each month, the voluntary monetary contributions are divided among the group members who have not yet crossed the mincome threshold.": "mincome은 그룹이 각 구성원에게 보장하고자하는 최소 소득입니다. 매달, 자발적 재정적 기부는 mincome 기준을 충족하지 못한 그룹 구성원들에게 배분됩니다.",
  "Who determines what the mincome is?": "누가 mincome을 결정하나요?",
  "When the group is created, the group members will set the group's mincome, as well as the percentage of votes needed to change the group's mincome. The group members may vote to change the group's mincome at any point, according to the voting thresholds set up when the group was created.": "그룹이 생성되면, 그룹 구성원들이 그룹의 mincome을 설정하고, 그룹의 mincome을 변경하기 위해 필요한 투표 비율을 설정합니다. 그룹 구성원들은 그룹이 생성될 때 설정된 투표 기준에 따라, 언제든지 그룹의 mincome을 변경할 수 있습니다.",
  "Groups": "그룹",
  "What is a group?": "그룹이란?",
  "A group is a number of people who have voluntarily chosen to work to provide each other with a mincome, or a basic income.": "그룹은 서로에게 최소 소득(mincome) 혹은 기본 소득을 제공하기로 자발적 선택을 한 사람들의 모임입니다.",
  "Who can be part of a group?": "그룹에 참여할 수 있는 사람은 누구인가요?",
  "Any individual with a stable social relationship with the other members of a group. Members are encouraged to know each other personally and be part of the same community.{br_}E.g.: a group of supporting creators, family members, friends, coworkers, neighbors, etc.": "그룹의 다른 구성원들과 원만한 관계에 있는 개인이라면 누구나 그룹에 참여 가능합니다. 구성원들이 서로 개인적으로 잘 알거나, 같은 커뮤니티 소속임이 권장됩니다.{br_} 예시: 지지하는 크리에이터들, 가족들, 친구들, 동료들, 이웃들 등",
  "What if there aren't enough contributions to meet everyone's mincome?": "만약 모든 구성원의 mincome을 충족하지 못한다면 어떻게 되나요?",
  "If there aren't enough contributions to meet every group member's mincome, then all group members below the mincome will be brought to the same level, as close to the mincome as possible.": "모든 구성원들의 mincome을 커버할 수 있을 정도의 기부가 충족되지 못한다면, mincome 이하의 구성원들이 비슷한 수준의 소득에 도달 할 수 있게 배분되며, 가능한한 mincome에 가까운 수준으로 맞춰집니다.",
  "What if there are more monetary pledges than are needed?": "만약 필요한 금액보다 더 많은 재정적 기부가 있다면 어떻게 되나요?",
  "If the group has more than enough monetary pledges to meet everyone's mincome, then only the needed amounts will be given, and pledges will be allocated proportionally to the group's needs.{br_}For example, if a group needs $100 to meet everyone's mincome, and there are $200 in pledges, then only $100 of the pledges will be used to meet the group members' mincomes. This means that 50% of each individual pledge will be used because only 50% of the total pledges are needed.": "그룹이 모든 구성원들의 mincome을 충족할 수 있을 정도의 재정적 기부가 있다면, 필요한 금액만 배분되며, 기부는 그룹의 필요에 따라 비례적으로 배분됩니다.{br_}예시: 그룹이 $100을 필요로 하고, 기부가 $200이라면, 그룹 구성원들의 mincome에 대한 지분은 $100만 사용되며, 이는 총 기부의 50%만 필요하기 때문입니다.",
  "Why are group members able to pledge less than what the group needs to meet their mincome?": "그룹 구성원들은 그룹이 mincome을 충족하기 위해 필요한 것보다 더 적은 재정적 기부를 할 수 있나요?",
  "Group Income is a voluntary basic income system. Therefore, group members can pledge the amount they are able and willing to contribute to others' mincome. This ensures that the pledge will not cause the pledger's income to fall below the mincome. This can provide predictability and stability for all members.": "Group Income은 자발적 기본 소득 시스템입니다. 따라서, 그룹 구성원들은 자신이 원하는 만큼 다른 구성원들의 mincome을 기부할 수 있습니다. 동시에, 기부자의 소득이 mincome 이하로 떨어지지 않도록 보장합니다. 이는 모든 구성원들에게 예측 가능성과 안정성을 제공합니다.",
  "What if I don't have money to contribute?": "만약 제가 기부할 여건이 되지 않는다면 어떻게 하나요?",
  "Everyone has something to contribute; money isn't the only way to help a group. Besides monetary pledges, all members can support each other with non-monetary contributions. There's value in your time, skills, and your willingness to support the group. Are you a fantastic cook? You can contribute with cooking lessons or offer to host a group dinner party. Is a member of the group struggling as a new parent? You can offer to babysit.{br_}{br_}There's immeasurable value in non-monetary contributions.": "모두가 무언가를 제공할 수 있습니다; 돈은 그룹을 돕는 유일한 방법이 아닙니다. 재정적 기부 외에도, 모든 구성원들은 비재정적 기부를 통해 서로를 지지할 수 있습니다. 당신의 시간, 기술, 그리고 그룹을 지지하는 의지는 그룹에 가치가 있습니다. 당신은 대단한 廚사입니까? 당신은 요리 강의를 제공하거나, 그룹 저녁 파티를 주최할 수 있습니다. 그룹의 구성원 중 새로운 부모가 된 사람이 있다면, 당신은 돌보기를 제공할 수 있습니다.{br_}{br_}비재정적 기부는 측정할 수 없는 가치가 있습니다.",
  "What is the minimum size for a group?": "그룹의 최소 인원은 몇 명인가요?",
  "There is no minimum size for a group. So long as the group can meet its mincome, two individuals can form a group.": "그룹의 최소 인원은 없습니다. 그룹이 mincome을 충족할 수만 있으면, 두 명의 개인도 그룹을 형성할 수 있습니다.",
  "What is the maximum size for a group?": "그룹의 최대 인원은 몇 명인가요?",
  "150. The maximum number of participants in monetary and non-monetary exchange is limited to {a_}Dunbar's number{_a} (150) to prevent fraud. The maximum number of members a group (regardless of whether they're actively participating in exchange) is currently also 150, although this might change in the future. We recommend that members form groups with those they have a stable social relationship.": "150명입니다. 재정적 기부 및 비재정적 기부의 참여자 수는 {a_}Dunbar's number{_a} (150)이론에 기초하여 가능한 부정행위들을 방지합니다. 그룹의 구성원 수(교환 참여 여부에 관계없이)는 현재 150명으로 제한되어 있으며, 이는 미래에 변경될 수 있습니다. 구성원들은 원만한 관계를 가진 사람들과 함께 그룹을 형성하는 것이 권장됩니다.",
  "Group Income Philosophy": "Group Income 철학",
  "Why is Basic Income or Group Income important?": "기본 소득 혹은 Group Income이 중요한 이유는 무엇인가요?",
  "The importance of a {a1_}Basic Income{_a} is {a2_}self-evident{_a}, {a3_}ever-increasing{_a} in need, and therefore integral to the functioning of any modern monetary system. Group Income is a small solution to a larger scale problem.\nWe're providing a tool that helps you support the ones closest to you, through a voluntary basic income system, without the need for governmental action or approval.": "{a1_}기본 소득{_a}의 중요성은 {a2_}자명하며{_a}, {a3_}필요성이 점점 증가하고{_a}, 따라서 현대 재정 시스템의 기능에 필수적입니다. Group Income은 더 큰 규모의 문제를 해결하기 위한 작은 솔루션입니다.\n정부의 개입 없이 자발적 기본 소득 시스템을 통해 가까운 사람들을 서포트 할 수 있는 툴을 제공합니다.",
  "Why is Group Income a voluntary system?": "Group Income이 자발적인 시스템인 이유는 무엇인가요?",
  "One of the primary arguments for Basic Income is the notion that it is {a1_}better to give people money than vouchers{_a} because {a2_}people make better decisions about what they can and should do with their money{_a} than the state (or donor) can make for them.": "기본소득에 관한 주요한 쟁점 중 하나는, {a1_}사람들에게 돈을 주는 것이 쿠폰을 주는 것보다 나은 것{_a}이라는 논점입니다. 정부 혹은 기부자들보다는, {a2_}사람들이 돈을 어디에 어떻게 써야 하는지 스스로 더 잘 결정하기 때문{_a}입니다.",
  "However, a government-based Basic Income program would take other people's money against their will because it, supposedly, knows better than they do what to do with their money.": "그러나, 정부 기반의 기본 소득 프로그램은 본인들이 더 잘 안다고 주장하면서 사람들의 돈을 그들의 의지에 반하여 가져갑니다.",
  "When in the mindset of a \"net giver\", even basic income advocates often ask the same questions about fairness that everyone asks upon hearing they'll be giving money to others.": "\"네트워크 기부자\" 마인드셋에서, 기본 소득 옹호자들도 종종 공정성에 대한 질문을 물어봅니다. 이러한 질문은 때때로 국가 수준에서 기본 소득에 대해 이야기할 때 묻지 않는데, 대부분의 사람들은 네트워크 수혜자의 관점에서 문제를 보기 때문입니다.",
  "These questions, for some reason, aren't asked when people talk about Basic Income on a national level, because most view the issue from the reference point of a net beneficiary.": "이러한 질문들은 어떤 이유에서인지 국가 단위의 기본 소득에 대해 논할 때 잘 다루어지지 않습니다. 대부분이 네트워크 수혜자의 관점에서 문제를 보기 때문입니다.",
  "{br_}{br_}These questions of fairness can be addressed by making a voluntary basic income system. Some examples of voluntary basic income systems are:{br_}": "{br_}{br_}공정성에 관한 이러한 문제들은 자발적 기본 소득 시스템을 만들어 해결할 수 있습니다. 자발적 기본 소득 시스템의 예시로는 다음과 같은 것들이 있습니다:{br_}",
  "{ul_}\n{li_}{a1_}Alaska Permanent Fund Dividend{_a} (resource-based){_li}\n{li_}{a2_}Land value tax{_a} (resource-based){_li}\n{li_}Group Income (voluntary monetization of human labor){_li}\n{li_}City sales tax (where freedom of motion is feasible){_li}\n{_ul}": "{ul_}\n{li_}{a1_}Alaska Permanent Fund Dividend{_a} (자원 기반){_li}\n{li_}{a2_}Land value tax{_a} (자원 기반){_li}\n{li_}Group Income (인간 노동의 자발적 화폐화){_li}\n{li_}도시 판매세 (자유 이동이 가능한 곳){_li}\n{_ul}",
  "Why is Group Income decentralized?": "Group Income이 분산형(Decentralized) 시스템인 이유는 무엇인가요?",
  "Group Income is a project of the okTurtles Foundation, a non-profit that supports beneficial decentralization technologies. The original goal of Group Income was to make open-source software sustainable. We wanted to make it possible for developers to produce high quality, open-source software, and still be able to provide for their families.{br_}{br_}": "Group Income은 okTurtles Foundation이라는 비영리 단체에서 진행되는 프로젝트로, 유익한 분산화 기술(Decentralization technologies)을 지원합니다. Group Income의 원래 목적은 지속가능한 오픈소스 소프트웨어를 만드는 것이었습니다. 개발자들이 고품질의 오픈소스 소프트웨어를 개발하면서도, 가족을 위해 생계를 유지할 수 있도록 만들고 싶었습니다.{br_}{br_}",
  "We find decentralized software development vital for the future of society. We don't agree, nor want to perpetuate, the {a_}way most companies, as well as big data and data brokers{_a}, are currently using data to manipulate or tamper with people's will.": "우리는 분산화 소프트웨어 개발이 미래 사회의 필수 요소라고 생각합니다. 우리는 {a_}현재 대부분의 회사들과 대규모 데이터 중개업자들이 사용자 데이터를 사용하여 사람들의 의지를 조작하는 현실{_a}에 동의하지 않으며, 이러한 일들이 지속되어선 안된다고 생각합니다.",
  "This means that, besides helping you reach basic security, we also want you to be in control of your security and privacy online. We recognize that your data belongs to you, and we are not entitled to it.{br_}{br_}{strong_}Any data shared within a group will remain private to that group.{_strong}": "이는 우리가 안정적 소득을 달성하게끔 돕는 것 외에도, 사람들이 보안과 개인정보를 온라인에서 스스로 컨트롤 할 수 있게 돕고 싶음을 의미합니다. 당신의 데이터는 당신의 것이지, 우리에게는 그것에 대한 권한이 없습니다.{br_}{br_}{strong_}그룹 내에서 공유된 데이터는 그 그룹 내에서만 비밀로 유지됩니다.{_strong}",
  "Why would people who earn more than a basic income want to give any of it away?": "기본 소득보다 더 많은 소득을 받는 사람들이 그 소득의 일부를 나누고 싶은 이유는 무엇인가요?",
  "Group members can limit their monetary contributions, so they don't need to give away more than they are comfortable giving.": "그룹 구성원들은 자신의 재정적 기부를 제한할 수 있으므로, 자신이 편안하게 기부할 수 있는 금액 이상을 내지 않아도 됩니다.",
  "Group members want to help each other reach the mincome threshold because groups are better when people support each other.": "그룹 구성원들은 서로 지원할 때 그룹이 더 좋아지기 때문에, 서로가 mincome 기준에 도달하도록 돕고 싶어합니다.",
  "When other group members are miserable and struggling, that impacts the quality of life of each group member.": "다른 그룹 구성원들이 고통받고 어려움을 겪을 때, 그것은 각 그룹 구성원의 삶의 질에 영향을 미칩니다.",
  "Likewise, when the society around you is miserable, that will impact your quality of life as well.{br_}{br_}Let's take the example of {a_}Maslow's Hierarchy of Needs{_a}.": "마찬가지로, 주변 사회가 고통받고 있을 때, 그것은 당신의 삶의 질에도 영향을 미칩니다.{br_}{br_}{a_}매슬로우의 욕구 단계론{_a}을 예로 들어보겠습니다.",
  "It argues that the needs lower in the hierarchy (like food, water, warmth, security, or safety) need to be satisfied before individuals can attempt to focus on needs higher up.": "이 이론은 계층 구조의 하위 욕구(음식, 물, 따뜻함, 보안, 안전 등)가 충족되어야 개인이 상위 욕구에 집중할 수 있다고 주장합니다.",
  "If basic needs aren't met, individuals will never move to the next level of needs. When someone decides to contribute to a group and help members achieve basic security, they're helping their loved ones climb the ladder and attempt to reach their full potential.": "기본 욕구가 충족되지 않으면, 개인은 결코 다음 단계의 욕구로 나아갈 수 없습니다. 누군가 그룹에 기여하고 구성원들이 기본적인 안정을 달성하도록 돕기로 결정할 때, 그들은 사랑하는 사람들이 사다리를 오르고 자신의 잠재력을 발휘하려고 시도하도록 돕는 것입니다.",
  "This can translate into a group of altruistic, trusting, creative, and confident people that boost and improve each other's existence. Who wouldn't want to be a part of that?": "이것은 서로의 존재를 향상시키고 개선하는 이타적이고, 신뢰하며, 창의적이고, 자신감 있는 사람들의 그룹으로 이어질 수 있습니다. 누가 그런 그룹의 일원이 되고 싶지 않겠습니까?",
  "This sounds like communism.": "마치 공산주의처럼 들립니다.",
  "This is not communism. One reason communism failed is because power was centralized, which led to a small group making decisions for everyone, and concentration/abuse of power.{br_}{br_}\nGroup Income is decentralized, which ensures that each group is making decisions only for itself and that no one will have power over that group.": "이것은 공산주의가 아닙니다. 공산주의가 실패한 이유 중 하나는 권력이 중앙집중화되어 소수의 그룹이 모든 사람을 위해 결정을 내리고, 권력이 집중되고 남용되었기 때문입니다.{br_}{br_}\nGroup Income은 분산화되어 있어, 각 그룹이 자신만을 위해 결정을 내리고, 그 그룹에 대한 권력을 누구도 갖지 않도록 보장합니다.",
  "What does Group Income do or enable that the government doesn't?": "정부가 하지 않는 일들 중 Group Income이 하는 것에는 어떤 것들이 있나요?",
  "It's not easy to jump-start basic income. Pilot studies don't last long. So far, there have not been any sustainable implementations providing a basic income, in part because people argue about political implementation details, like taxation.{br_}{br_}\n{a_}Universal Basic Income gained momentum in 2020{_a} during Andrew Yang's presidential campaign, but it still isn't in a near-term future. Group Income does not require political discussion or nationwide acceptance. It gives people the authority to choose what they wish to do with their income, rather than having a third party making decisions for them. It is also more efficient than any government system because there's no bureaucracy, no policies, and no conflicting laws.": "기본 소득을 시작하는 것은 쉽지 않습니다. 파일럿 연구는 오래 지속되지 않습니다. 지금까지 지속 가능한 기본 소득 제공 사례는 없었는데, 이는 부분적으로 세금과 같은 정치적 구현 세부사항에 대해 사람들이 논쟁하기 때문입니다.{br_}{br_}\n{a_}보편적 기본 소득은 2020년{_a} 앤드류 양의 대선 캠페인 동안 추진력을 얻었지만, 여전히 가까운 미래의 일은 아닙니다. Group Income은 정치적 논의나 전국적인 수용을 필요로 하지 않습니다. 제3자가 그들을 위해 결정을 내리는 대신, 사람들에게 자신의 소득으로 무엇을 하고 싶은지 선택할 권한을 부여합니다. 또한 관료제, 정책, 상충하는 법률이 없기 때문에 어떤 정부 시스템보다도 더 효율적입니다.",
  "What about deadbeats and freeloaders?": "돈만 떼먹거나 무임승차를 하는 사람들을 어떻게 하나요?",
  "Each group will have a mechanism for removing members, just as there will be a mechanism for approving new members. Additionally, Group Income is a completely voluntary system, meaning that any group member can voluntarily leave their group at any time.{br_}{br_}": "각 그룹은 새 구성원을 승인하는 메커니즘이 있는 것처럼, 구성원을 제거하는 메커니즘도 갖게 됩니다. 또한, Group Income은 완전히 자발적인 시스템이므로, 어떤 그룹 구성원도 언제든지 자발적으로 그룹을 떠날 수 있습니다.{br_}{br_}",
  "We understand that the risk of deadbeats or freeloaders on a group may be a real concern for users. That being said, we expect this risk to be rare, as guaranteed basic income programs and {a_}studies have shown{_a}, in contrast to public opinion, that people with a guaranteed income only slightly reduce their workload, rather than stop working at all.": "그룹 내 무임승차자나 기여하지 않는 사람들의 위험이 사용자들에게 실제 우려사항일 수 있다는 것을 이해합니다. 그렇지만, 보장된 기본 소득 프로그램과 {a_}연구들이 보여준 바와 같이{_a}, 여론과 달리 보장된 소득을 가진 사람들은 일을 완전히 중단하기보다는 작업량을 약간만 줄일 뿐이므로, 이러한 위험이 드물 것으로 예상됩니다.",
  "A {a_}Finish study{_a} also found that people who received the trial universal basic income reported better financial well-being, mental health, and cognitive functioning, as well as higher levels of confidence in the future.": "{a_}핀란드 연구{_a}에서도 시범 보편적 기본 소득을 받은 사람들이 더 나은 재정적 웰빙, 정신 건강, 인지 기능을 보고했으며, 미래에 대한 자신감 수준도 더 높은 것으로 나타났습니다.",
  "How do you protect against Sybil attacks?": "Sybil 공격을 어떻게 방지하나요?",
  "We use something called {a_}Dunbar's Number{_a} to prevent Sybil attacks. {a2_}More about this in this blog post{_a}.": "Sybil 공격을 방지하기 위해 {a_}던바의 수(Dunbar's Number){_a}라는 것을 사용합니다. {a2_}이에 대한 자세한 내용은 이 블로그 포스트에서 확인하세요{_a}.",
  "If the size of groups is limited, how does Group Income scale?": "그룹의 크기가 제한되어 있다면, Group Income은 어떻게 확장될 수 있나요?",
  "Group Income can scale by connecting groups together. For example, a local family group may itself be a group member in a larger community group, which may be a group member in a city group, which may be a member in a countywide group, and so forth.": "Group Income은 그룹들을 연결함으로써 확장될 수 있습니다. 예를 들어, 지역 가족 그룹이 더 큰 커뮤니티 그룹의 구성원이 될 수 있고, 그 커뮤니티 그룹이 도시 그룹의 구성원이 될 수 있으며, 그 도시 그룹이 군 전체 그룹의 구성원이 될 수 있는 식입니다.",
  "What's the end goal of Group Income?": "Group Income의 최종 목표는 무엇인가요?",
  "Basic Income Security.{br_}{br_}\nOur real goal with Group Income is to ensure basic security for everyone. Some societies have chosen to restrict access to such things behind money, and therefore we're developing what is really just a bandaid to fix the damage that money creates.{br_}{br_}\nLike clean air and clean water, everyone should have access to a clean bed and healthy food. Access to such things shouldn't rely solely on the ability to afford them.{br_}{br_}\n{strong_}That is the goal. Group Income is one of the steps on the way to that goal.{_strong}": "기본 소득 안정화입니다.{br_}{br_}\nGroup Income의 우리의 진정한 목표는 모든 사람에게 기본적인 안정을 보장하는 것입니다. 일부 사회는 돈 뒤에 그러한 것들에 대한 접근을 제한하기로 선택했으며, 따라서 우리는 돈이 초래하는 여러 상처들을 고치는 일종의 반창고를 개발하고 있습니다.{br_}{br_}\n깨끗한 공기와 깨끗한 물처럼, 모든 사람은 깨끗한 침대와 건강한 음식에 접근할 수 있어야 합니다. 그러한 것들에 대한 접근은 그것들을 살 수 있는 능력에만 의존해서는 안 됩니다.{br_}{br_}\n{strong_}이것이 목표이고, Group Income은 그 목표로 가는 길의 한 단계입니다.{_strong}",
  "Our Philosophy": "우리의 철학",
  "__________src/components/Footer.vue__________": "",
  "Your email address": "이메일 주소",
  "Github": "깃허브",
  "STAY UP TO DATE": "최신 소식 받기",
  "Subscribe to our newsletter to be the first to know when the prototype is ready.": "뉴스레터를 구독하고, 프로토타입 준비 소식 알림을 먼저 받으세요.",
  "Home": "홈으로",
  "About us": "소개",
  "Blog": "블로그",
  "FAQ": "질의응답",
  "CONTRIBUTE": "기여하기",
  "Volunteer": "자원봉사",
  "Join our team": "팀에 합류하기",
  "Donate": "기부하기",
  "SOCIAL": "소셜",
  "Forums": "포럼",
  "Term & Conditons": "이용약관",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
  "__________src/components/GetStarted.vue__________": "",
  "Choose a Server": "서버 선택하기",
  "Use {a1_}our official server{_a}, choose from {a2_}a list of{_a} independently operated servers, or run your own!": "{a1_}저희 공식 서버를{_a} 이용하거나, {a2_}독립 운영 서버 리스트에서{_a} 하나를 선택하거나, 혹은 본인만의 서버를 운영하세요!",
  "Create an account": "계정 생성하기",
  "Group Income doesn't use cookies to manage user accounts.": "Group Income은 쿠키를 사용하지 않습니다.",
  "Read more about our technology": "기술에 대해 더 알아보기",
  "Join a Group and Start Sharing!": "그룹에 가입하고 나눔을 시작하세요!",
  "Contribute with monetary or non-monetary donations and secure everyone in your group with a basic income.": "재정적 기부 혹은 비재정적 기부를 통해, 고용 여부에 관계없이 모든 구성원들에게 기본소득을 제공합니다.",
  "__________src/components/HomeAnimation.vue__________": "",
  "A safe space to financially support each other.": "서로간의 재정적 지원을 위한 안전한 공간.",
  "Help guarantee access to fundamental needs, independent of life circumstances in a safe and private environment thanks to end-to-end encryption.": "엔드-투-엔드(E2E) 암호화를 통해 안전하고 보안이 보장된 환경에서, 언제 어디서든 기본 소득에 대한 접근을 보장하세요.",
  "Learn more about Basic Income.": "기본 소득에 대해 더 알아보기.",
  "Read more about our privacy and security.": "Group Income 정보 보안 정책에 대해 알아보기.",
  "Why it matters": "왜 중요한가요?",
  "Every individual is valuable.": "모든 개인은 소중합니다.",
  "Many people contribute to our lives and our society, but are often not financially rewarded. From students to unpaid careers, from volunteers to care givers, from unemployed people to unwell.": "학생, 무급 근로자, 자원봉사자, 돌봄 제공자, 실업자, 환자 등 많은 사람들이 우리의 삶과 사회에 기여하지만, 종종 재정적인 보상을 받지 못합니다.",
  "Basic Income can improve the quality of life for millions of people, simply through providing them with basic financial security and the peace of mind that goes with it.": "기본 소득은 기본적인 재정 안정을 지원함으로써, 수백만 명의 삶의 질을 향상시키고, 마음의 평안을 제공합니다.",
  "Set a \"mincome\" floor": "\"mincome\"을 설정하세요",
  "Create your own financial safety net.": "자신만의 재정 안전망을 구축하세요.",
  "Create stronger communities and ensure basic financial security for the people you care about — set a minimum income floor (\"mincome\"). Each month, group members help those who haven't crossed the mincome threshold.": "더 단단한 공동체를 만들고, 당신이 아끼는 사람들을 위한 기본적인 재정적 안정을 보장하세요. - 최소 소득(\"mincome\") 기준을 설정하세요. 매달 그룹 구성원들은 최소 소득 기준을 넘지 못한 사람들을 돕습니다.",
  "Try out the payments simulator.": "Payments simulator 써보기.",
  "Non-monetary Contributions": "비재정적 기부",
  "Everyone has something to offer.": "모두가 무언가를 제공할 수 있습니다.",
  "Members of the group can contribute with monetary or non-monetary donations, securing everyone in your group with a basic income, independent of employment.": "그룹 구성원들은 재정적 기부 혹은 비재정적 기부를 통해, 고용 여부에 관계없이 모든 구성원들에게 기본소득을 제공합니다.",
  "Empower Your Community": "당신의 커뮤니티에 힘을 실어주세요",
  "The best private chat for your community.": "당신의 커뮤니티를 위한 최상의 프라이빗 채팅.",
  "A powerful community chat with emoji reactions, polls, file attachments, and more — all completely private and end-to-end encrypted.": "이모지 리액션, 투표, 파일 첨부 등 다양한 기능을 제공하는 강력한 커뮤니티 채팅 소프트웨어, 모두 비밀이며 엔드-투-엔드(E2E) 암호화를 적용합니다.",
  "Stay Safe": "안전하게 사용하세요",
  "Security & Privacy": "정보 보안 정책",
  "Group Income is built on top of an end-to-end encrypted protocol called {a_}Shelter Protocol{_a}.": "Group Income은 엔드-투-엔드 암호화 프로토콜인 {a_}Shelter Protocol{_a}을 기반으로 구축되었습니다.",
  "Your data is stored in encrypted form on servers, and decrypted locally on your device. The keys to decrypt that data are derived from your password and are also stored on your device.": "당신의 데이터는 서버에 암호화된 형태로 저장되며, 당신의 기기에서 복호화됩니다. 복호화 키는 당신의 비밀번호에서 파생되며, 당신의 기기에도 저장됩니다.",
  "Group Income is end-to-end encrypted and self-hosted.": "Group Income은 엔드-투-엔드 암호화 및 자체 호스팅 소프트웨어입니다.",
  "Here's how to get started:": "시작하는 법:",
  "Basic Income for your friends and family.": "당신의 친구와 가족을 위한 기본소득.",
  "Get started": "시작하기",
  "Private community software with a financial safety net, so you can focus on what matters.": "재정적 안전망을 제공하는 비밀 공동체 소프트웨어, 당신이 신경써야 할 것에 집중할 수 있습니다.",
  "__________src/components/Navigation.vue__________": "",
  "FAQS": "질의응답",
  "Hiring": "커리어",
  "__________src/pages/[locale]/about-us.astro__________": "",
  "ABOUT GROUP INCOME": "GROUP INCOME 소개",
  "On a mission to ensure|sp1_| basic|_span||sp2_| income|_span| security for|sp3_| everyone|_span|.": "|sp1_|기본|_span||sp2_| 소득|_span| 안정을, |sp3_|모두|_span|에게 보장하기 위한 미션.",
  "Group Income is an open-source project of the |a_|okTurtles Foundation|_a|, a non-profit organization that supports beneficial decentralization technologies.": "Group Income은 |a_|okTurtles Foundation|_a|이라는 비영리 단체에서 진행되는 오픈소스 프로젝트로, 유익한 분산화 기술(Decentralization technologies)을 지원합니다.",
  "Open Protocol": "오픈 프로토콜",
  "Group Income is built on top of an |a_|open protocol|_a|, and Group Income itself is 100% open-source (both the frontend and the backend). This means anyone can inspect our code, and anyone can create their own version of Group Income that interacts with ours.": "Group Income은 |a_|오픈 프로토콜|_a|을 기반으로 구축되었으며, Group Income 자체는 100% 오픈소스입니다(프론트엔드와 백엔드 모두). 이는 누구나 우리의 코드를 검토할 수 있고, 누구나 우리와 상호작용하는 자신만의 Group Income 버전을 만들 수 있다는 것을 의미합니다.",
  "Decentralized": "분산형",
  "Group Income is decentralized through |a_|federation|_a|. This means anyone can run a Group Income server themselves (if they want), and their users will still be able to interact with other users of Group Income, even across independently operated servers.": "Group Income은 |a_|연합(federation)|_a|을 통해 분산화되어 있습니다. 이는 누구나 원한다면 자신만의 Group Income 서버를 운영할 수 있고, 독립적으로 운영되는 서버 간에도 사용자들이 여전히 다른 Group Income 사용자들과 상호작용할 수 있다는 의미입니다.",
  "End-to-end Encrypted": "엔드-투-엔드 암호화",
  "Enjoy a safe and private environment to support your community with Group Income. All your chats and group interactions are protected by state-of-the art end-to-end encryption.": "Group Income으로 커뮤니티를 지원하는 안전하고 프라이빗한 환경을 즐기세요. 모든 채팅과 그룹 상호작용은 최첨단 엔드-투-엔드 암호화로 보호됩니다.",
  "Our Team": "팀원들",
  "We've been lucky to have fantastic people contributing to this project throughout the years, and would not be where we are today without their contribution. Thank you!": "수년간 이 프로젝트에 기여해준 훌륭한 사람들을 만날 수 있어 행운이었으며, 그들의 기여 없이는 오늘의 우리가 있을 수 없었습니다. 감사합니다!",
  "Contributors": "기여자",
  "Collaborators": "협력자",
  "Do you like our project and want to join our team?": "저희 프로젝트 팀에 합류하고 싶으신가요?",
  "See open positions": "채용 공고 보기",
  "Community": "커뮤니티",
  "Want to stay in the loop? Check the best way to get involve and get up-to-date.": "최신 소식을 받고 싶으신가요? 참여하고 최신 정보를 받을 수 있는 최선의 방법을 확인하세요.",
  "Check and contribute on our code on Github.": "Github에서 우리의 코드를 확인하고 기여하세요.",
  "Join our Slack conversations.": "Slack 대화에 참여하세요.",
  "Check Group Income and Basic Income on Reddit.": "Reddit에서 Group Income과 Basic Income을 확인하세요.",
  "Read our thoughts on the Blog.": "블로그에서 저희의 생각을 읽어보세요.",
  "Follow us on Twitter.": "Twitter에서 팔로우하세요.",
  "Connect on the Fediverse.": "Fediverse에서 네트워킹해요.",
  "Check our videos on YouTube.": "YouTube에서 저희 영상을 확인하세요.",
  "okTurtles Foundation is a 501(c)(3) non-profit. Our research, education, and development efforts go to supporting beneficial decentralization technologies. Our work has been covered in TechCrunch, VICE, Engadget, and elsewhere on the web.": "okTurtles Foundation은 501(c)(3) 비영리 단체입니다. 우리의 연구, 교육, 개발 노력은 유익한 분산화 기술을 지원하는 데 기여합니다. 우리의 작업은 TechCrunch, VICE, Engadget 및 웹의 다른 곳에서 다뤄졌습니다.",
  "Donate to Group Income": "Group Income에 기부하기",
  "__________src/pages/[locale]/donate.astro__________": "",
  "SUPPORT OUR DEVELOPMENT": "프로젝트 지원하기",
  "Sponsor Group Income.": "Group Income 스폰서가 되어주세요.",
  "Group Income is a project developed by the okTurtles Foundation,\na non-profit organization that supports beneficial decentralization technologies.\nIf you want to help us succeed, consider becoming a sponsor.": "Group Income은 okTurtles Foundation이라는 비영리 단체에서 진행되는 프로젝트로, 유익한 분산화 기술(Decentralization technologies)을 지원합니다. 저희의 성공을 돕고 싶다면, 스폰서가 되어주세요.",
  "Become a Sponsor": "스폰서가 되어주세요",
  "If you want to support our project and get rewards like early access to our development or your name listed on this page, you can back us! Here's how:": "저희 프로젝트를 지원하고, 개발 초기 접근 권한이나 이 페이지에 이름이 등록되는 등의 보상을 받으 실 수 있습니다. 방법은 다음과 같습니다:",
  "Direct Cryptocurrency Donation": "암호화폐 기부",
  "or": "또는",
  "Credit/Debit Card Donation": "신용 / 직불카드 기부",
  "Donate with Donorbox": "Donorbox를 통한 기부",
  "Others": "기타",
  "Other ways to Donate": "기타 기부 방법",
  "Crypto Donation Receipt": "암호화폐 기부 영수증",
  "After you make a crypto donation, email us at |a_|hi@okturtles.org|_a| so we can thank you and send you a receipt for your records and tax purposes — and let us know us know if you'd like us to publicly thank you for your donation!": "암호화폐 기부를 하신 후에는, 저희가 감사를 표하고 기부내역과 영수증을 보내드릴 수 있게 |a_|hi@okturtles.org|_a|로 이메일을 보내주세요. - 또한 저희가 기부에 대한 공개 감사를 표하길 원하시는지 알려주세요!",
  "The okTurtles Foundation is a 501(c)(3) non-profit corporation, and our U.S. federal tax ID number is 47-1188610.": "okTurtles Foundation은 501(c)(3) 비영리 단체로, 연방 tax ID는 47-1188610 입니다.",
  "Sponsors": "스폰서",
  "Thank you to the following individuals and organizations": "다음 개인과 단체들에게 감사를 전합니다.",
  "Your logo here": "로고",
  "Individual Sponsors": "개인 스폰서",
  "Thank you to the following individuals and organizations, who have pledged up to $x/month": "다음 개인과 단체들에게 감사를 전합니다. 월 $x/month 이상 기부를 약속하였습니다.",
  "__________src/pages/[locale]/faq.astro__________": "",
  "What is Group Income? (Overview)": "Group Income이란? (개요)",
  "What is Value?": "가치란?",
  "A New Kind Of Software Architecture": "새로운 소프트웨어 아키텍처",
  "Group Income UI Demo": "Group Income UI 데모",
  "LEARN": "배워보기",
  "Frequently Asked Questions.": "자주 하는 질문",
  "Group Income Shorts": "Group Income 쇼츠",
  "__________src/pages/[locale]/get-started.astro__________": "",
  "Don't see a server you like?": "원하는 서버를 찾지 못하셨나요?",
  "Run your own server": "본인만의 서버를 운영하세요",
  "GET STARTED": "시작하기",
  "Join a Group Income server": "Group Income 서버에 가입하세요",
  "Group Income is not a single website, it's more like email, anyone can run it on their own. Join our official server or join someone else's.": "Group Income은 웹사이트가 아니라, 이메일과 같습니다. 누구나 자신의 서버를 운영할 수 있습니다. 공식 서버 혹은, 다른 고객의 서버에 가입하세요."
}
